利物浦你搞乜撚

都叫你贏還贏，做乜射36球姐。
唔好咁樣虐中遊波架啦
一年都唔知整死幾多個領隊，執柒左佢啦

做人做得咁盡 對成個英超都無著數